誤信「私處藏秘穴一按就好」 女大生遭氣功師指侵1小時

惡質！台北北投一間知名氣功按摩中心負責人利用病患信任，多次謊稱女性下體內藏有「神秘穴道」、按了之後什麼疑難雜症都能快快好，接連伸指性侵女病患得逞，其中一名女大生涉世未深，傻傻躺著給他性侵了1個多小時，回家後越想越不對勁、詢問男友人才驚覺上當受騙，一想起這段治療就全身發抖、噁心想吐，負責人得知被告坦承一時色慾薰心，分別支付兩名被害人10萬、40萬元賠償金，法官念在他有悔意，依法判處半年、1年半有期徒刑，緩刑4年。

「我當時覺得很害怕，又因為還是大學生，很多事還不懂，不知道究竟是對的還是錯的......。」台北市一名面貌姣好的女大生幾年前在友人推薦，前往北投一間主打「內丹氣功」的診所推拿按摩，負責人一見到她就拿出預藏的《手陽明大腸之穴道解說圖》強調，她的毛病必須按壓私密處內一個「神秘穴道」才能快快好，女大生不疑有他接受治療，結果被按摩師連續按壓陰蒂、陰道1個多小時，回家後她一直覺得很怪，但又不敢對外張揚，只好默默裝做什麼事都沒發生。

直到最近，這名女大生在網路上看見另一名女生投訴該氣功師，驚覺這是對方慣用的騙色手法，趕緊傳訊詢問男性友人意見，男性友人聽完斷言不用懷疑、她一定是被性侵了，她才終於鼓起勇氣提告，法院審理期間，氣功師對所有的指控都坦承不諱、當庭與兩名被害人道歉，法官考慮他已支付10萬、40萬元賠償金，念在他是初犯、犯後態度良好，分別依猥褻、利用醫療權勢關係性交等罪判處半年、1年半有期徒刑，得易科罰金、緩刑4年。（鍾禎祥／台北報導）

丿乚

智商低真係冇得救

醫到病都醫唔到蠢啦

其實台灣係咪無性教育

最撚蠢係個氣功師
指侵最唔抵

慘啦
俾人開發左
第時一定好大食

「我當時覺得很害怕，又因為還是大學生，很多事還不懂，不知道究竟是對的還是錯的......。」
聽落好荒謬
但喺寶島嚟講又好似幾合理

負責人得知被告坦承一時色慾薰心，分別支付兩名被害人10萬、40萬元賠償金

咁好既老闆真係第一次見

判處半年、1年半有期徒刑，緩刑4年

即係可以唔洗坐？

俾人指侵一個鐘就有50萬喎 抵過做雞啦 俾我都狗衝啦
啲傻仔仲以為個台妹蠢

最少都有10萬台幣 好過做ptgf

用手指都玩到成個鐘？

插到朝吹啦 爽完就告人

佢又認罪